# [Oneliner 3]

Je serai toujours fantastiquement ébloui par l’Homme … Il n’y a rien à faire, la plus grande invention de l’Homme, c’est le jeu de mot à deux balles … Même si on est qu’une poignée d’élus à trouver ça drôle, je ne m’en lasse pas … 🙂

Nellis, dans un commentaire sur Linuxfr
